你見過最靚嘅中文人名/馬名/樓名...？

林
夕

施永青

允行

一心

ching識野

爪皇凌雨

好似三國無雙d馬名

羽生結弦

臭雞

波多野結衣

有時都覺得d日本人名同地名好靚

明月千里 杏目

樓名 君臨天下

無聲鈴鹿

中文？

超甜橙

巴基之星

少佐

爪皇凌雨

樓名 凱旋門

陳寶珊

鮑起靜

鮑姐

應家柏

王語嫣

星雲天空
馬名

樓名: 一樓一

馬名 邊個邊個

滿樂時 雲絲仙子

桐生一馬

赤兔寶驅

曹美女

林達浪

雌雄莫辨

我個名

蓮華生輝

新樓名好柒 愛_美

夫子

威利旺旺

日出康城

桐生一馬！

激烈的海膽

語嫣

上林
一號銀海

葉孤城,花滿樓,周芷若

姓 凌
名 靜

尹雲宰

姓戚

七十七十

霽月高風

小島怡情 馬名

袁靚靚

山並先生

中學有個師妹個名叫四方緋紗

第一次聽覺得好撚正好撚型

容祖兒

金智秀

明月千里

蒼井空

方中信

馬名 arrrrr

天下無雙

文翠珊

周星星

西西
見過最形象化既字

呢四隻字係英文？

曲靈風
木婉清
花滿樓

霍震霆

漢字=中文？

人名 閃電球

岳不群
梅超風
任盈盈

木牛流馬

美麗寶貝

辛棄疾

美麗傳承

大灣駒
第一次見到笑到仆街

安多野
Anthony

方爾信
方爾娜

梦

花月佳期

比卡超

美國隊長 蝙蝠俠

佳芯

王錦勝

魂·初弒

澤汶渡

米津玄師

新垣結衣

黃衫女子

一人N個好好笑既香港馬名

蒜頭爺爺

馬名： 豈等閒

倪玲瓏

倉井空

Hi

你時空旅行者？
中文就中文啦
漢咩字
侵侵 特朗普又咩字呀咁？

巴基之星 傾心星 包左落最尾係藍天寶馬

壯思飛

財多多

馬鷹狗

明月千里
賢文禮士

陳耀

細個係大陸睇到d 樓盤名
中文 藍波灣
英文 number one

運財童子
美麗傳承
首驫

的盧

招鳳英

精英大師
爪黃飛電

恒大杜sir

陳佛炮

楊巨恆

赤兔

周南買第一匹馬的時候，就讓全家人一起來給馬想個好聽的名字。周漢文當時很喜歡看《水滸傳》和《三國演義》，知道曹操有匹很厲害的千里馬叫「爪黃飛電」，好聽又有氣勢，就建議給父親的這匹馬起名為「爪皇飛電」。最終這個名字被採納了。

廖直標

上杉謙信
武田信玄

金城武

戴麟趾
張鈞甯

仙樂都

雨宮琴音
呢個屈機到癡線

江疏影
雖然係大陸人

唔怪得咁熟

程浩波

李澤楷

Uvuvwevwevwe Onyetenyevwe Ugwemubwem Ossas

馬名：忠心義氣。英文：No money no talk

干將

林肯

龍根安

風清揚

魂。初弒

馬名 比卡超 好爸爸

肥絲大隻

葉知秋

星骸寂滅

雲絲仙子

林木森

梁漱溟

醉多福

好爸爸

戶田惠梨香

郭兆強
羅鳳群
黃偉誠

馬名 比卡超

獨孤伽羅
真實歷史名人 但個名靚到好似武俠小說創作出嚟咁

根本 英俊

彩美旬果

查錫我

天海祐希

金庸筆下既好多都好靚

武藤十夢

周慕雲

橋本環奈

丹鳳樓
芙蓉樓
紅萼樓

袁澧林

義和悲

蔡卓妍

梅雪霞

黃子華

好鍾意「澄」呢個字

辛一葉

陳永謙

李清照

武道狂之詩：「巴蜀無雙」何自聖

一聽到周芷若就聯想到係一個靚女
金庸真係好犀利

星璇

譚穎妍

歐陽若芊

君臨天下

大灣駒

修端

莫雷拉

高步雲

張雅涵

潘頓

皇家馬德里

尚多湖，攻心如焚
馬名

週日寧靜 特別週 朗日清天 真心呼喚 信可成真 all馬名

杜拜世界冠軍「愛莫它求」

小橋流水

何寶榮、黎耀輝

史青
李好

劉馬車

董仲舒

琦玉

步叻雲

宋美齡

曉敏

碧華依

騰躍飛

馬名
My wife knows everything

唔知點解一直都好鍾意 雲來客棧 呢個名

基斯坦奴·朗拿度

莫邪？😂😂😂

你同我定

幾撚型

樓名 珀譽

老實講 周芷若個名真係好靚
第一次見呢個名覺得心動左

張鈞甯

傾心聲

莫
秋
心

雪寧

天耀邨天祐苑天瑞邨

天水圍的夜與霧

祿怡

真心覺得呢個名幾好。

有間客棧

紫電明珠

除晃
美女除晃

飛雪仙蹤

久世伶華

邱悠 又有意思 個名又靚又好聽

叫劉皇馬好過啦

燦若明霞

馬名 松風
人名 松島楓

樓名：傲雲峯、映月台

林祖舜

樓名 ：
馬鞍山 對住吐露港既一pair樓

聽濤雅苑
姐係住係度日日可以聽住海浪拍打d石既海浪聲

觀瀾雅軒
姐係住係度日日可以睇住d浪撞落d石濺起既浪花

聽 對 觀
濤 對 瀾

好有意境

做乜咁多腐皮
明明就係日文
漢字=中文？

魔法幻影

蓮華生輝

馬名 天笑

白居易 白行簡
兄弟

蔚藍海角

繆騫人

葉常綠

辛棄疾
霍去病

戲名 忘形水

屈泳姸

不厭晴

石凝璧

艮志騰雲

風花雪月

习近平

林鄭月娥

海岸居

事勝意

尚華盛甲
再石磨藍

連登就係無知嘅人先係majority

周永恆 戚黛黛

小林夜雨，好撚有型

朱千雪
人靚 名靚

兄妹

男：吳丹
女：吳湘

千雪

馬名 森淼盛 鼓浪晨曦 風凌渡

蕭若元

明日花綺羅
宇都宮紫苑

狄蘭英

樓馬車

驫驫

水原希子

你個名

亞馬寶寶

呢個係人名定馬名

翡冷翠

龜頭直樹

龍霄

問責
天將瑪莎
六六精英
大樹快車
氣界上層
棗色聖上
創升
躍升
光輝出擊
特殊戰將

福山雅治

天賦海灣, 駿景園, 泓景臺

翩翩

諗起另一個地名﹕丹納麗芙

其實彭定康都係一個譯得好靚嘅人名

包皮

詩歌舞街
香榭麗舍

王語嫣
惜弱
張鈞甯

高地之舞

周芷若

東方不敗

花無雪

楊慕琦

勝感

八達嶺
Betterland

夏晴

輕井澤 地方名

踏雪無痕

定康 定Hong

依個真係翻譯得好

獨孤求敗
項羽

宋慶齡
張愛玲

好有味道

夏侯瑾軒
姜世離
蘇櫻
紀嫣然
師妃暄
石清璇
楚留香

其實好多小說名色名都好靚

馬撚

木婉清

戚黛黛
車婉婉

On9仔

高昇客棧

松竹梅魅錄

人名就祈錦鈅
樓名就天壐
馬就爪皇凌雨

慕尼黑

劉松仁
星河名居
爪皇飛電

徐定富

紫電明珠

完顏阿骨打

棋靈王~耆齡王

海之戀

馬時享

放下自在 馬名

宮本武藏

邊間教會？

「幼羚」、「家寶」、「念慈」、「思賢」、「有容」、「向華」、「修端」

弓矢政法

森城之寶
聖利
無聲鈴鹿

王語嫣
沒有其他

堅尼米拿

吳美麗

龍虎切

旺蝦王

大印銀紙

葛珮帆Elizabeth Quat

中英文都好聽

韓寒

馬克羅斯

Anson Chan A. C

小橋流水
麯院風荷

火星花

Mkc?

屌你

縱橫大地 好有霸氣

yup 畢咗業好耐了

點解要屌

綠怡 / 常山壁

香澄遙

忽必烈

馬名: 研究大學

炸魚薯條 馬名

根本岸久
靚蝦王
Lp6

識貨

y

殘體喎…

山本五十六

本多終勝

米雪飛花

三國啲人名講左未？
郭奉孝 呂奉先
聽到個名都濕晒

孫伯符、陸伯言又係唔錯

蜀國啲人名就一般般

馬名嘅話緊係前途黑暗
當年靠呢隻馬發達

潔鐿

王菲

人名:陳大文
樓名：環宇海灣，擎天半島

你見到英文？

雲淡風輕

龍飛燕

睇過以前有個po講個呀婆本名叫夏白浪，嫁左個老公姓江，跟老公姓叫江夏白浪，好撚型

曹阿暪

木鹿大王

成長的天空

花月春風

黃大仙下邨

「爪黃欠電你後面撲緊上嚟啊！相差半個馬位...」

係後面

皇仁飛驅

吓？

咁就十鳩幾年，堅尼米拿仲踢緊職業聯賽

陳浩南

阿暪都靚
等如今日被人叫大話精一樣

馬名
天使著迷
信可成真
草上飛
愛思泉湧
天鷹遨翔
遨飛星叢

人名
映蔚

罕曾見
看今朝
誰可拼

金信旭

簡慕華

精英大師

有次做野見到，林惜華

翻譯名計唔計
岩岩見到蒙哥馬利

樂文謙

戴崇謀
魏德禮
李慕華

愛莫他求
英文大約係Almautakel
音譯得好好聽

佢仲要係慕遜加柏出世

聶風
步驚雲

美嫂佳宜

掟上今日子

My Wife Knows Everything
馬名

無聲鈴鹿
彭定康
天晉

朱莎華，老公姓萬

邱淑貞

識野, 仲有
Alamshar 傲凜沙場
Elvstroem 遨飛星叢

呢兩個都好癲

香港代表

龍潭老鼠

LONG TIME NO SEE

如果羽生結弦係中文 Bonjour係咪英文？
仲咁多正評 大部分連登仔個腦真係裝屎

九龍長髮

林慧韡

杜汶澤

人： 霍去病
馬： 締造美麗
樓： 天宇海

佢老豆呢

Push

藍苾菁

馬菠蘿馬橙
疾曬威

泰龍

幣少

陸琬洛

徐子陵 寇仲

于謙

師姐
覺得姓神宮寺 伊集院 （基本所有有宮/寺/院字姓氏） 榊原 型到飛起